點睇港毒之父(港父)阿媽都話佢變態

我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態

港毒之父阿媽=港毒之嫲=港毒芝麻

佢成日著住條孖煙通周圍走 唔係變態係咩

你笑佢唔驚佢記仇？

呢個係樓主少有低質post 拉

點會全部都好低質喎

收父錢？

又真係幾少有

收貓錢

港毒之父無賓周

點睇咁多人改個名有禮志

我女友太令
d毒能ff到

你咪毒撚

哈 講笑？

係

人都敢x仲唔係變態？

打份工啫

最尾果句直頭係神來之筆！